
                      En este tipo de cine (género) lo que busco son sobresaltos y grandes giros, algo que brillan por su ausencia. Por lo demás todo correcto con unos escenarios espectaculares.
        
            